[勿捉鬼] 關於大學出入check袋問題 唔希望呢種風氣繼續廣散

我明大家驚有便衣狗藍絲混入
係入口check袋check證
但有無諗過check人果個都未必安全
今日見到話poly一直都話要人
但入到poly又要check又盛 又話唔要人
最重要既係 check袋隨身物品都算
仲check埋學生證 工作證 乜比人睇哂
咁到底遮面黎有咩用

我真心唔希望呢種check袋check證既壞風氣廣散
特別係每次現場都總有班死左膠捉鬼
咁鐘意捉鬼

提防有鬼 但請勿亂捉鬼

擴散
擴散
擴散
打錯字 屌

借個位
希望大家可以幫手推下

機會嚟啦文宣組

講撚左好多次，勿捉鬼

2014年輸d乜，自己諗下

就算今年先開始醒，講捉鬼都唔輪到你地話捉就捉